如果有條女叫你突登出汗比佢聞, 代表咩？

對方成日叫我諗計令自己出汗比佢聞，話我啲汗好似玫瑰花味

咁樣其實代表咩？ 對我有興趣定點

利申：其實我都想索佢陣味

一齊做運動啦

冇代表咩 佢對條條仔都係咁

GAY

FF

佢係好女仔

想你答佢
我哋一齊扑嘢好快就會成身汗
囉

我有第二d體液仲香玫瑰味，有冇興趣試下

即刻除衫要佢一路奶你lin 一路索陣加拿大除啦

見到佢平時著衫露小小背，背又有啲汗，真係好想一嘢奶落去

你同小多士差唔多咁痴線

咁都唔識食住上 你廢架？

佢唔係處

代表想幫你含